其實而家港共係咪驚撚到瀨晒屎？

一向嘅分化/低質五毛開po洗版+高質五毛帶風向手法完撚全唔work
見親上到熱門嘅分化po都畀人負皮到仆街真係由心笑出黎
當自己嘅王牌手段畀人識穿晒而且完全冇人中計係咩感受
係咪已經每日瀨幾十次屎瀨撚到虛脫

push